是日靚lunch

鍾意食蝦嘅一定好鍾意 成個湯都係重蝦味

邊間，好撚正咁

咩黎架

凪

凪嘅限定拉麵

大坑？

係啊 天后站附近

好辣嘅？

完全唔辣 淨係有蝦嘅鮮味

使唔使150蚊？

蝦is賣飛佛

同問

天后好撚正嘢食

因為係限定 呢個加埋一要130
普通嘅就加埋一97

見到你個名都知你鍾意食蝦

正 好想食

好似唔錯

係好撚正 但係好貴